十月十日(六) 賀『國』慶

文宣待命中

十月一日驚方唔比我地慶祝

咪改系雙十做Lo

千其唔好推

維尼熊好小氣

限聚令

唔好推呀

Connect

慶祝辛亥革命109 週年

為免違反所謂既國安法

主題傾向辛亥革命109

冇槍起義